刀劍神域 Alicization Rising Steel[1] 國際ser已開

官網 :

ios

an

兩條link都係HK store

Ios 唔得嘅

玩得啦咩

下載中.....(IOS)

因為係香港
我都唔知國際係邊個store,同埋英文版開先
中文d預下個月先開

利串 唔玩,齋開post

補番條試玩片

要首抽？

玩得喇（IOS版本）

刀劍版 時空貓貓

頭十抽免費必中四星，但唔知係得一隻定會出好幾隻都得

垃圾game

評價如何

有冇食評

玩唔玩得過?

諗緊國服定日服

啲戰鬥動作求其到仆街

垃圾驚

中左4星紅髮女

橫斬A
斜斬C
屌你老母

見到同隊可以入相同角色已經覺得on9

啲名都算
戰鬥動畫睇到我眼都突埋
核突到

2D平面 動作生硬到...

補返多D動畫冇既劇情乜乜77就好啦

咪即係舊個隻既靚板

負評

大伏?

唔係掛
抽到愛麗絲仲好開心

玩番IF算

屌
del game

第一抽最尾係咪一定中Alice ?

有咩if既game玩

an機卡住左唔俾dl個1.3gb

睇落麻麻

畫面唔靚玩法悶 之前睇片唔覺係2d 硬成咁

好似一定有隻四星

等咗好耐
見到啲戰鬥畫面
秒del

咪又係掛機肝GAME
洗咩理戰鬥畫面

same

硬得黎又要ZOOM到啲人好大咁, 睇落仲硬

好伏

擊潰但個人重生勾勾

hea住玩抽野

多謝各位食評

隻Game 唯一亮點係點新個個整合騎士？

真心唔掂, 今時今日仲係咁既垃圾戰鬥系統真係少見, 就算抽到2隻4星都照刪

3隻4

真喎,玩法同畫面都唔知佢想點...
抽到兩隻,佢送一隻,前後3隻4星我都係刪左.

開得？

連彈兩次game
即del

日ser都開左

但依個年代重有啲咁垃圾既game
睇下玩到幾時頂唔住

已del，捱到玩一個鐘算勁

個個都話垃圾
仲down唔down好

要知道世上所有手機驚都係垃圾

Agger

個畫面咁撚樣點玩呀
啲動作成個皮影戲咁

戰鬥畫面笑撚死

已經玩到悶啦 又要不停刷素材

係咪逢親大熱動畫出game 都垃圾

Bandai

fans 向

lmao

你個 ac正喎

呢個ac正

垃圾到
得一張4星被強姦後輩
係咪有排未有第2次抽
可以重刷

點解D畫面可以柒到咁
睇trailer都DL唔落啦

姦唔成喎

嘩屌 畫到成隻山寨GAME咁

個抽蛋係搭𨋢會唔會on9左d

首抽係咪一定有4星？

教學都未完就del 左

好撚悶頂唔緊

文庫版要身心健全先姦唔成姐
其實依條女起手我OK
但見你地個個都兩三張4星搞到我唔知重唔重刷好

佢個ROTATION 唔係好明

仲要抽武器

同之前刀劍game一樣分開pool~

main換sub

暫時睇好似幾易中4星

見到你咁中法我就知我要重刷

有愛麗絲 先想玩 可惜抽唔到

時空貓?

垃圾驚
登入算

不如玩saoif算

唔明點解咁多人吹奏SAOIF 我覺得依隻好過IF喎, 當然計遊戲性 MD > IF / ARS啦

講返隻驚, 其實都幾多缺點, 似半完成品掉出黎
1. 體力制, 初期已經開始卡體力, 體力max又少, 玩兩三舖無晒, 想唔浪費體力就兩個鐘一次login清體, 我明遊戲係想你養成依個習慣常on, 但咁樣太chur啦掛

2. 每日任務要指定時間on 4次先拎得晒200體, 仲未計佢後期d任會越用越多體, 每日個list長到, 初玩就話有心解, 之後會唔會解每日解到想棄驚?

3. 好多人彈驚, 未debug好就推出黎呃錢好趕時間?

4.呃錢, 武器同人物都係3%, 當年MD一出都4%啦, 爆左22抽武好sad

諗到再講

根本係FGO 心意=寶具 攻擊模式 嘅畫面差唔多

有冇人有愛麗絲+リーファ/學妹首抽ac可以放比我

早咗一個月岀 有30%成品算係咁

日版劉明

佢個畫面表現極差,將d差畫面放大到勁近
然後個視距怪
近住招式abc 真係好on9.....勁hea
總智佢個表現方式係極差

saoif開心好多

而家玩會唔會太遲？

唔知你有無玩IF同玩左幾耐,完全唔明點會覺得依隻好得過IF...
任何一方面都真係無...

日版留名
有興趣既可以Follow一下我
ID:358895970169

4隻ssr了 每日login

頭10抽必中過隻愛麗絲根本屈機

初期有玩過下, 鍾唔鍾意好主觀姐, 不過我覺得佢更新得慢, 跳埋層數, 仲有就係d人變晒技能卡個下趕客, 可能你玩得深入d發現到IF優點掛, 我玩左陣IF就返去玩MD算, MD睇收入應該會長命過IF掛

想問下抽得多武, d R2點算, 升滿佢定賣晒算?

係呀，鍾唔鍾意真係好主觀，只係見話好過個下我呆左
MD同IF兩個玩法又唔同嘅，兩個我都仲有玩嘅，
不過ARS就真係不了

幼年學姐竟然要Cost16

岩岩先開到呢個活動 決定要玩落去
用緊一星銅人片落去

剛剛突滿了
對眼會郁的 斬眼

其實我無乜玩過

不過我覺得佢已經算無限接近我想要既sao game

佢而家keep住有更新同活動？

係 成日上線都送好多野

如果sao做隻沙盒game可能仲好
我想做下武器鋪整裝賣俾冒險者

佢原創劇情幾好睇
因為得罪皇帝

如果你棄驚，我可以接手 🙈

幾好玩
依家用緊桐狗, 基友 同大波妹

佢把水短劍係要抽

首抽係咪得頭十抽

頭十一必出 4星，之後會夠石再有十抽

頭十一最多幾多隻4星？

要幾耐先夠石好似打極都未打完咁

頭11一隻, 之後不限

就黎頂唔住上至畫面動作，下至介面/戰鬥
都垃圾到極致
唔係想睇下新囡真係即棄

點解你哋可以咁多四星

個頭甩下甩下咁

玩落唔差喎

刷了五次 五次都得一隻四星

上面有人講左頭十一抽必定一隻

好正WO好似粵劇D拉線紙板公仔咁

咪就係得果一隻 現家重要不能更新

睇耐左就慣

玩左24個鐘開始上手, 其實隻驚都幾似MD, 又係刷裝, 打排, 主線刷到咁上下就可以停, 刷爆EXTRA, exp 裝 錢個d, 返主線秒住過, 唯一有d唔同就係ARS排位係早黎早享受, 打完就拎到獎, 無得暗殺, 即係你活動初期襯課長未打個時打左上頂就可以拎獎, 之後課長爆左你你都係已經拎左獎勵, 咁樣set幾好唔知之後會唔會改, 有錯請指正

IF其實幾好玩
可惜更新得太慢
同埋好多外掛

早知唔重刷而家學妹UP唔想抽中

淨係免費睇返個故事都抵 ， 補完返動畫

乜有人俾錢睇sao

小說唔洗錢？

TV都做得幾差, 而家跟game個劇情合理d

係, Miss 左太多野, 依加睇到整把樹支劍

隻game係跟返小說個flow去？咁玩得過喎 以為就咁將動畫做多次算

咁我都想玩落去

不過都幾難抽 抽左幾次都係得免費十連隻4星

雙學妹+表妹 / 淨係得愛麗絲
要邊個save好好難揀

我3次十連抽武器一把4星都冇，同MD 一樣武器難中過人

4次11連 0把4星, 武器難抽過MD啦, MD 4%, ARS 3%, 依邊仲要無保底

邊隻有愛

我打左成日故事22抽 1隻4星都冇 想死

機率真係好低

個手勢

愛麗絲超勁，被動每回合回血

求解 一直彈

想問下 呢隻game啲石主要留嚟抽武器定角色好 暫時有愛麗絲(抽果隻)莉法同學妹 然後武器中左愛麗絲果把

唔洗抽
你玩撚曬

你咩都中晒仲抽咩

快D開新野 唔想再抽250

姐係Ugo果啲如果冇愛唔洗抽？同埋果啲突破石係一定要抽重覆先有定係打關可以打返嚟

我都想知咩事

新女好正
可以補完番啲劇情幾值得玩
詳細過套動畫

WHO'S 表妹

學姐個event仲有動畫睇

武好似難抽過角

大坑來. 有啲 4 星武仲要係廢既

都夠打個pvp啦

留名

傳說中既瞓捩頸氣流斬

呢隻game個頭真係敗北位

其實佢隻game回合制真係冇問題，但我會suppose 啲動作會靚同華麗啲，人物會3d

再 3D 又唔符合電話驚用電量

你玩撚曬， 全體攻，全體回，邊個夠你打

大家盡快開始玩啦....早啲刷PVP去到 SS 拎 ALICE幼幼... 好勁

石用唔用嚟十抽角同武好

咩技？

全體攻全體補

抽夠角就抽武

個日覺得而家抽武先會好啲，始終仲係岩岩出，啲角色都係未知話邊隻真係好勁。而武器就回都要練同百搭啲

張圖好撚好笑

個角色down左
點復活呢
回復又Error

有冇人開tg group？

TG谷

谷入面有update好友list, 國日想搵好友幫過關入黎加人啦

只要係Ordinal打上SS級
就可以拎到小愛麗絲

係，幾好用

全魔技 又可以打全體 又可以Break人
唔錯

Pvp莉法一定係最強
我有佢把專武
一開波佢第一個出手可以一刀斬死隻石抽愛麗絲
又有全補4千幾血

佢最快？

幾快下

係莉法面前, 愛麗絲都要瞓低

首抽到有莉法
有咩方法咁快升lv~?
重係40lv左右浮沉~

買重覆卷刷50lv關 用埋雙倍道具
你借雙80lv愛麗絲幾場就6x
之後刷70關

即刻試下先~

首抽係咪限死左學妹基友同愛麗絲

會唔會有人可以同我換ac
抽左半價十抽
愛麗絲 尤吉歐 莉法

想換有紀首抽

唔係~
刷過除左阿絲娜外其他都中過~

得有紀同尤吉歐要唔要

好

有愛勝於一切

想帶有紀入underworld玩

lm

愛麗絲UP半價

諗緊抽依個定裝備好

得一次姐
緊係抽

無四星

同上 唔中

無武器點玩

剛剛抽到水小劍 學姊升好左
遊戲仲係初期
未突滿石抽既角
已經好夠用了

武器好難抽~
等再有半價池~

係極難抽
由開始到今日我只抽武器池
百幾抽了 得3把

希望好似MD咁有必中pool~

個分身咁好計睇黎要轉玩依個

個ac靚到咁誇張

嗰個必中3星票劵幾正
已經兩次單抽中4星

隨便50LV關都可以主線OR活動都得

禾買左2次券由4xlv刷到上5xlv之後找高等愛麗絲打70lv~
快速升到75lv了~

即日內限定半額11抽

第一次玩咁辣殺既驚

我本身都係咁覺得
其實玩落幾好
睇劇情玩可以補完番動畫啲窿

返香港先裝後玩下

係咁用聖母聖詠打啲主線反派
可以帶有紀遊歷underworld實在太好啦

除左d角色條頸唔知發生咩事之外
係幾好玩

睇慣左訓捩頸覺得無乜野了

估唔到佢活動有學姐動畫睇

d人物升到100lv
佢幅圖外形會變左

其實同記憶碎片一樣玩法

玩到40lv
都係得基友同有紀
劍4星就有基友把劍

想抽alice 成日抽唔中

儲起左800幾石等新角先抽

滿等愛麗絲坦到一下
加個亞絲娜buff秒全部

到底邊關可以刷經

Event -成長

坦到一下 之後到我有紀出招
照死

二換一以贏

分身都咁靚,點夠你玩

應該講緊50lv 經驗關

對波咁大都咁快

冇計 有愛麗絲要殺佢先
試過比隻100lv愛麗絲斬9千

係用個關掉既料升定打個關既經先多經

難刷到仆街

點解你地啲人仔咁高lv

刷經驗關 開boost
一日有10次打
再打下其他關
其實我用2日就80了

愛麗絲UP 中桐狗 重復

愛麗絲UP 中桐狗 重復左

我都唔明點解你地升咁快我都係刷經驗關 但係一場先升得2LV

活動又有得換麵包回體, 唔同時段又派體, 近乎無限體可以係咁打

用金色卷回經驗關

用果關俾嘅經升都好夠 記得開埋雙經

競技場俊愛麗絲童年版真係幾勁

中左把4星小刀 雖然唔岩屬 但可以比佢

有冇人打得羸左條火龍

巴哈好似有攻略

岩屬會點？

應該會高攻d

有冇人知童年愛麗絲突破材料 要打邊2關?

最尾個關同火龍hard
利申愛麗絲100lv

咁快突滿

火龍即係活動任？

隻game真係好佛心

見到你幅圖之後抽左下
又中桐狗

其實係咪有d動畫係game有套野無出到?
好似有d位無見過
定純粹係我唔記得左d劇情

今日係桐狗up

咁多人玩嘅

俾面愛麗絲

係, 有d位既動畫係game原創, d戰鬥畫得靚過TV版

好玩

抽到回血學妹+愛麗絲係咪開得

頭2抽？

首抽+之後半價十抽

cls 抽返黎果隻愛麗絲太高damge 未出到心意技拎冠就完左果關

可以呀 愛麗絲好勁

佢個主線其實都打好耐下

衝關求快唔求全冠
d石多石用唔晒又冇野抽

我每關都手動玩 chok三冠

雙愛極速推關

你之後都唔諗住拎齊d石?

求好友
ID 358840262655 國際Ser

好難升啊點解沖得咁快

玩落去先算
而家要盡快升滿打排名同聖堂
其他可以遲d囉番

火龍點打

用友情換入場coupon 每次打關有朋友就揀朋友

未打
仲刷緊ss
所以d冠根本冇時間理

D武器難抽到呢

無保底黑起上黎可以10連都無一把4星

我兩次10連都冇4星

30抽都無。。。

桐狗 莉法 火學妹應該升突邊隻先
定等抽到愛麗詩先餵佢

係 聖堂

愛麗絲

SS要幾多分
愛麗絲BB

D RANK難打到D人開始識玩

20000

首抽極都係得垃圾
點玩

個人覺得有兩隻4星已經可以玩得

一定刷愛麗絲起局

刷首抽ios係未要刪game先得?

首抽見唔見到愛麗絲半價池？

我已經total 40連都係一把都冇

咁樣係咪玩得
好多男茄呢啡

愛麗絲已經唔錯 佢機率太低比較難抽 照開始啦

得三星補

係

SS拎果隻小愛麗絲都可以做補

個隻係小補+2回合緩補, 唔同用法

同隊有2隻相同角色真係好怪

遲D實出到成隊桐狗

萬聖女 聖誕女 新年女

正 聖誕女

送低進度 三隻ss級四星 雙補+愛麗斯
已課武器包 七天四星未拎

條件：課100蚊俾星火

Tg: jajjaaj

d關未儲到心意就打完 拎唔到三星

炒撚左
黑到

放棄咗抽武
難抽到仆街

賽魯卡夠用
過關冇難道

有冇人試過11抽中兩隻4星??

[url][url][url][/url][/url][/url]

第一個半價10抽
即係20抽 玩得?

玩得

中左呢隻
個樣好流

全體補 我覺得幾好用

桐狗隻兵, 都幾勁, 無莉法可以用佢

真係有up wo

愛麗絲同紅髮女4星

咁爽

留石,B社一定會出特別版4星

有冇人互follow 加友情pt
361453362218

屌終於抽到把4星

358954422111

就黎棄驚 抽咗450石都冇一把4星武

咁睇唔開

互follow
361418592539

我1200石一隻4星人仔都未棄

當睇故事都好

差2隻人仔齊

師兄抽左幾多石？有up追埋啦

Up果個中公廁娜

課左幾多set

仲有千2石 夠抽啦

冇呀,啲石打關送既,
和只係課左張108蚊必中4星武

求互follow:362459992782

刷左五日終於可以開始
麻煩巴打幫手加我做朋友
363534212440

抽咗13個連抽都冇 準備棄

屌佢老母 必中4星張卷中把短刀 嬲嬲地抽多2次10抽

睇劇情算

推多次個TG谷, 谷入面有update好友list, 國日想搵好友幫過關入黎加人啦

加好友
361666402050

其實武器用唔用要 好似抽親都冇4星

加朋友 ID:358681952966

愛麗絲BB有專武打多一倍

你忍心機見到自己心愛既角色拎把爛劍斬人咩

點解你哋可以咁易中4星

唔抽武器好似連主線都唔夠打

唔忍心
但真係好撚難抽

好似正常配置可以輕鬆過哂啲關？
三隻C技一隻補？

好難齊冠 唔俾用幫手果啲關基本上都會死隻人

10抽咗武器 果然伏

彿心

+1 ，$108張券結果4星短刀，擺明比幼年學姐用

X2 水屬短刀 吊 係咪內定

想課把劍俾有紀俾你地搞到淆淆地

學姐點先有 玩左一日咩都唔識

打學姐活動，打劇情關到咁上下就unlock到畢業對決，打第一個平頭學長關就可以去任務list拎

活動->幼女icon
就係

想問首抽有無得中「堇理研」？

無呀
直頭未出，主線未去到咁深入，只係去到桐人ugo比愛麗絲捉入冊

主線唔係去到uw 第一季完 咩

有冇人識點樣草突破界限既石，隻隻都卡住80🤦🏻‍♂️

要肝活動任拎啲打boss coupon 再打boss 關就特別拎多啲關卡道具去換 100個換10粒原石 100粒原石換100粒屬性石

如果係刷學姐關，每一下突破，要1000條繃帶?

+fd
Id:359985442190

係 留意返仲要一隻屬解放石只能換一次

用返學姐打最高lv果關boss 一場會跌多40個 你預打一場有120個俾你

pvp尋日先開局又有冇可能SS到

重要的 一些東西係咩關黎

狂換BP藥上20000分，幼齒愛麗詩好勁

一場先200分

冇好友點

有群攻就得

360077602665
無課廢J, hope can help u

幼齒愛麗詩， 有無相睇？

崩壞版

幼齒梁愛詩

黑到無朋友added

屌， 對眼乜事

Cap 緊圖佢眨眼

好似比人催眠左咁

上到去D人個個4隻4星仲要高LV 難打到

早開始有著數唔刷首抽

仆街發生咩事 比佢斷咗廿連

4把武

咪又係比佢打爆
都唔知咩事一招全體技收我三隻皮

睇牌面你應該唔會輸, 你點打法

起手公廁+攻>愛麗絲bb一技>學妹1一技>學妹2二技
之後就秒撚左都唔知中bug定咩

唔好用buff技啦, 係我會秒左佢隻愛麗絲先

求好友

直接全出傷害技打爆佢啦

3星莉法係幾威, 我都諗住練返隻

聖堂hard可以點打 完全唔夠人

我都煩緊點打, 打到80層止步

升緊d三星, 有無師兄知邊隻好用d, 無Cardinal

打唔贏+1，normal 已經打得好辛苦

diuuuu重玩
幾十抽抽唔撚到劍俾有紀

有紀勁咩

終於過聖堂
學妹增break都幾關鍵

困難？

佢人物有啲箭咀上下就係增break意思？

冇ugo預左s唔到
不過比預期簡單
主力角色留兩次出擊打紅龍就ok

個個係屬性相剋
增break用enhance

有愛

未開始玩
首擦中邊幾隻可以開波？

加好友

玩緊日服 見到有人73000戰

見有個100lv晒都係64000
係咪外掛

未必嘅我未100哂都64000 可能係啲裝都突滿升滿哂？

Hard?
share個陣睇睇

其實都係個幾隻
alice, 學妹, 活動學姐, 盲alice, 小alice, 有紀
打一次扣淨1/4血
食包尾刀

Hard 唔係要分兩team咩?

你留呢6隻出場數仲有2/5入尾關咪得
前面按每關屬性撈3星砌隊過

ok 一陣try

又轉pickup

炒左
其實佢係上四層先四星確定
中間爆左珠都係得三星

已炒

／

呢隻驚仲重覆角真係冇仇報

三星得兩粒突破石

冇四星你突要9999突石都冇用
活動角又唔使

等半價先抽啦

係半價呀

thx
咁佛心既 成日半價
星期日又好似有

sao啲game成日都係咁

半價先抽一下

吊

same here

I know that feel

幾時出下weapon半價抽

原來成日會有半價架
一有25 即抽添

點打

打中間

等緊武器半減 冇武器用

角色接近100加裝升滿已經70000左右
再突下d 裝就70000+...暫時見過最高76xxx

打到80f 繼續努力先

係咪打到開左塔就唔駛衝主線住

佛心game

升到80先啦

之前隻SAOMD刀劍game都係幾好呢方面 成日有免費抽 同易中，希望呢隻都係 不過武器一樣難抽到仆街

佢都唔驚你中
好快會出新野

仆街，易中
差兩章NORMAL同 所有HARD既石 就無曬石
唔計login必中果隻都係得兩隻石抽人+一把石抽武

易中你都講得出

刷左成晚都未試過多過一隻4星

上到S啦
愛麗絲bb真係好撚勁

首抽會多過一隻架咩

無劍啊屌你老母

1把4星武都無, 剛剛過左聖堂 hard, ugo 真係mvp

突破係未用上面突左先?
抽撚左3次愛麗絲

過到了
學姐 小alice 好用

你有ugo應該輕取啦

我反而無乜點用ugo
應該可以再快d
btw有個任係唔係只用單手劍打贏條龍？等全部關都淨係用單手劍？

小愛麗絲有冇專武?

通過1次 重要的一些東西
呢一關喺邊?

12章

去到第9章完左唔比我再落

點會
我都推到10章

中bug?
點搞？

打完聖堂死曬d人
依家咩關都打唔一到

你把武咁似按摩棒

撳歸還喇

其實有無人首抽完，係咁彈app ?

定我部電話太廢會玩不到 ？

:p

我抽半價果下未中過4星

我都係得首抽+多一隻4星 其他個D都係送

諗住半價果度中一隻就開 刷左成日都未中過

先歸返
再幫角色換裝
利申：中過

咁姐係點

又出

出多隻水屬俾大家過紅龍

上到A咋仲未SS到

362906882289

求好友

我日服

點解會日服

過左唔抽了, 淨係抽武 等聖堂2

其實有中文點解會玩日服
反正同步

手機驚永遠都係揀番親生仔日服最好

國際版d game代理好伏

個個都日服

但呢隻game係全伏
所以我覺得冇所謂

隔離fgo pad dokkan battle個d梗係女爭好遠啦

禁左回歸依然都係down
禁回復又即刻彈error彈主畫面
到底做乜鳩

入多次聖堂 再reset 就無事, 我都中過

Re過 一樣卡住

換一換武器就得

試下打一層再回復佢

一樣卡住

結果我乜都無做
佢自己突然得左

玩左4日終於SS拎到小ALICE

咁撚多BUG 0既
我拎時段登入D體
一次過拎2個50
結果拎完得50體

應該突邊隻先？
已經買左土屬性石

梗係愛麗絲

已經升左

用唔到細劍

小學姊可以用到

睇錯 阿絲娜先用到

無

呢個任要點解 唔太明佢想點

學妹或莉法

聽日半價抽唔抽

6個都係單手劍上陣

羅尼耶, 85lv補血lv3, 聖堂火龍一下補滿全隊血

突打手好D
我用3星補都S到聖堂火龍

一定係補先

打hard 聖堂/主線都方便好多

陣間有半價武器同人

打唔嬴normal條火龍, 咁多血

2:00?

點解咁ON9, 用卷打個D活動次次都要睇劇情

玩唔到咁多game想放 有無師兄有興趣 6萬7戰 暫時
有奶媽 有打手 高突數

賣帳等巴打接手

咁快出現賣帳潮

玩fgo玩唔掂佢

打最難會無

武器同人都炒晒

緊急維護緊

Me too
抽完唔中 又維護

維護都救我唔到

同埋裝備欄有冇得擴充？

有

睇巴哈好似話個新活動D獎勵SET錯左
D人打左幾場已經換晒D水屬突破石

$200 收

加時到七點

執得

好似冇乜人玩?

急一路玩SAOIF 一路玩SaORS

都算多人玩，只係無咩討論價值
咩關都打晒了

Rank 去ss有咩技巧 打到tank a就維護

純fans向睇故事 差唔多啦

UTC即係點

香港快8小時

有排先玩到

其實隻驚本身都仲幾多bug

我諗佢會一次過debug先

撚狗 賠5石？

3星有乜推介

防守隊一齊放垃圾被動輸左都唔會扣分
大家一齊做就易升到

中ugo
起碼新角先

奶囉同charge角囉
打手冇乜力
break又唔夠

新劇情幾正, 好似睇緊動畫咁

依隻game最大賣點

Sao fans真係要玩依隻
好多劇情都補完番

三星莉法, 三星有紀, 三星補血

半價搞掂

都冇

四星都唔算必須, 輕鬆玩

有無人hard聖堂解埋 全單手劍任？

警世圖

起唔起得手

抽多隻全體奶

再抽多2隻 4星先開局

再抽4星武

終於解埋最後一個聖堂任

勁？

想問下用2倍道具 左邊會唔會都係2倍?

用咩隊過。。。

3星

4星 桐人 alice 盲alice yuki ugo 光補

雜卒關用1 至 2隻 四星帶 3星揀返d克屬既去打 儲滿心意 尾關一發清
boss關先用主力
3星裝角色 是旦比d 2星劍都得 防具用活動打果d 3星 飾品無都可以

好癲 我全部角死曬都打唔贏

你升滿70lv未？

好多隻80喇 我無愛麗絲
唉

咁撚多4星

愛麗絲打呢個冇乜用

你地會突呢件野定係分開用？

突

升D 3星用
好多都好有用

特別活動12/30(一) 05:59 (UTC)
【一般】慶祝100萬下載特別活動！！

感謝各位玩家長期以來對「刀劍神域Alicization Rising Steel」的支持與愛戴

舉行慶祝100萬下載特別活動！！
為慶祝Rising Steel 突破100萬下載
即將舉行100萬下載特別活動！
※如特別活動無法顯示，請返回標題畫面後再次進行確認

特別活動概要
將實施以下4個特別活動！

1. 慶祝突破100萬下載！ 登入獎勵！
期間內，最多可獲得50個鑽石晶體！！
舉行期間：12/01(日) 15:00 ~ 12/07(六) 14:59 (UTC)

登入獎勵
第1天：經驗值大惠（無） × 1
第2天：鑽石晶體 × 25
第3天：挑戰次數回復券 × 1
第4天：鑽石晶體 × 25
第5天：AP回復麵包50 × 3

2. 慶祝突破100萬下載！ 追加培育任務！
「收集經驗值恩惠」任務中，追加了比較容易挑戰的Lv.20, Lv.40, Lv.60！！
舉行期間：
11/29(五) 06:00 ~ 不會結束 (UTC)

首次通過報酬
收集經驗值恩惠 - Lv.20：經驗值加強 × 1
收集經驗值恩惠 - Lv.40、挑戰次數回復券 × 1
收集經驗值恩惠 - Lv.60：AP回復麵包50 × 2

3. 慶祝突破100萬下載！ 特別招募第1彈！
舉行期間
12/05(四) 06:00 ~ 12/30(一) 05:59 (UTC)
詳細內容請從之後的公告作確認！

4. 慶祝突破100萬下載！ 特別招募第2彈！
舉行期間
12/05(四) 06:00 ~ 12/30(一) 05:59 (UTC)
詳細內容請從之後的公告作確認！

今後也請繼續支持「刀劍神域Alicization Rising Steel」
—————
來自遊戲內公告
《刀劍神域 ARS》100萬下載活動內容
第3、4項特別招募1、2彈日後公開

又有2個半價抽
抽唔抽好

宜家?

爆死左

好撚難抽

我見到一個半價咋喎

抽啦抽啦

抽完一個得返一個

我抽完一個就冇得再抽

反正都係2 3星

首抽一隻 登入送4星卷一隻 加多一隻學妹
係咁多

半價痴左線

一開波1隻
首抽2隻
登入送4星卷一隻

估唔到31號騎士咁快出

又炒

我全炒
你都叫有把劍

桐狗pool 中愛麗絲 終於100LV
之後中埋艾爾多利

得我同你咁黑

同人唔同命

呢隻game好痴線出pool速度快到

個個都話佛心驚

2日出一隻

我地去左平衡時空

仆街 呢兩日半價炒撚哂

手痕抽下又中

入呢個post睇到心理唔平衡

無哂石了

有非洲同鄉

半價先抽

戀母狂d技好勁wo

終於有新角用

第二隻四星有全體A同第一隻有全體C

兩個a技一個仲要係中

又炒左個半價十連
第一日開驚玩到依家重係得2+1石抽角
打埋主線棄game算

巴哈因為bug炎上同食相問題
咁快出現退驚潮

冇計食相今次真係差左少少
隻31其實真係唔洗出得太急佢一日3個pool 誇張左

黎緊仲有兩個慶祝100dl既pool
屌你人地慶祝活動送石送必中券送突石
為左炒旺個場

你慶祝出多兩個pool叫人交石

5號兩個pool 下星期六又一個 唔係隨時兩個 好似今次咁出埋謝達保守估計下星期已經4個pool

究竟係你慶祝緊定我地慶祝緊

營運你有冇搞清楚？

有新個集劇透

有冇水學姐可以俾我加？

我岩岩先發現 原來自己未打過hard故事模式

掘石

今晚番屋企先掘

主線打到拎返武器咋 有排挖
依家刷左活動先

好彩無玩,食相真係

有新角抽都唔係壞事, 依隻game 一開始太少4星,
你睇下D土豪抽得齊就知

重課係咪都穿架啦

好快聖誕新年版

每次半價抽唔中都好痛苦 好想抽
結果都係忍咗手
所以等半價抽嘅決定非常正確

半價先抽都抽窮你 3日一池

D戒指加得咁少係咪唔駛升

有冇人知寶箱位置，試左幾次都係完成唔到

mp先係重點

100dl慶祝係原創角新pool

食相
好心你幾個新pool合做一個啦⋯⋯

分開幾個池多幾次半價抽

抽幾多次都係冇

重玩

D活動咁撚難打

補償係五粒石+100體 不過是但反正都唔課

更新左D咩

唔知偷改左乜

其實佢點解每日乽大重置技能動畫

呢個好都想問好耐每日都要睇多次佢段動畫 其實學母豬連結比人揀skip定唔skip咪幾好

特選夠未

終於

多幾個pool
又半價 石頭回收計劃

恭喜晒

而我都仲係爆死

3星都冇隻

下個pool到你

今日開始玩
炒撚哂
屌3次半價都冇4星
係咪應該重刷

yes

一齊重玩

淨係得首抽果幾隻 ， 半價全炒 ，照爆機

你都有幾隻
我得必中4星，同單眼alice兩隻

我係必中1隻，首抽1隻 同埋7日卷必中一隻

運氣嘅野

我係得咁多

係得咁多

等5號開新pool再刷過首抽

this?

唔知會唔會今集新女

屌你d半價pool多到
但送石又咁少
仲未計你之前出事果筆

係時候重生了

刷左個真男人新ac等新女博一博

送100水屬解放 25 石 同 麵包
琴日先滿特完ugo

拎黎突戀母狂

戀母狂 白值mama地 全體C技好似唔突出 我未必突佢

冇水屬5星

4星, 打錯

我得ugo
無突到
因為我覺得mama地

日服退款潮

Why

個bug處理差掛

我都退左
ban左就del app

唔會課呢隻野

食相差已經係好大問題

你新營運既驚都未做得起就咁

連必中券都唔識派下留人

特選up黎up去都係個幾隻

真

睇清楚bug賠償原來係12月23日
正式宣佈營運iq低過100

23號隻驚仲有玩家留低先

所以d人退哂錢
留明聽我就比人ban 抽哂d石 等ban先

幾隻bandai刀劍GAME都冇晒人玩

想當了我仲手動玩隻Memory Defrag玩到訓撚著左

e隻我上星期手動肝活動都肝到訓著左
可惜營運廢無人玩了

手動都過唔到最難

聖堂？

除左學姐活動之外都過唔到最難

真男人個關 LV80 拎唔到S同無死
30turn內先有S

咁慘

12月5號有D乜

NEW POOL

2倍pool

桐狗放題

又炒
零的2倍是零

含得撚
唔想玩了

我都想收皮了
抽到奶，本身已經有
冇攻手

有無桐狗？ 好大力

冇，1學妹1莉法

想要莉法
好大波

桐狗萬用角

大大話話抽左10次減半都黎 一隻都冇

半價都無

差佢同黑髮學妹就齊4星

花式派石來了

第2彈就係3星以上補師pick up pool
delay活動就咁快派石 真男人活動反而月尾先派

半價都無
叫人點抽

中左兩隻桐狗

新果兩隻四星無 紅毛無 莉法都無
不過抽到 桐狗 Alice 100lv

得我唔撚中

巴打係咪俾自己個名燈死

250保證3星補

屌，仲未有4星全體補血，點玩
唔計愛麗絲，幾隻4星都係單體輸出嚟

我有2隻補 無charge

頭先抽2倍，中亞絲娜
雖然係冇，但我想要補師

幾多倍都係抽2 3星 已經唔想玩

半價中一突滿

係真，我都唔想玩了，一出嗰日dl嚟玩，見到佢啲任多到已經唔想玩。
抽嘢又非，剩係登入登出算了。

睇故仔算

人品大爆發

幾時先到我做海豹

零既兩倍！！！

黑撚大哥

又話送石 仲未收到

Tonight 12am

執撚左啦

又更新
又有pool呀？

原來係活動下半
男人衫搵鬼換

有必中券換
睇黎營運有上黎睇我講

必中二星

2星卷...

把3星劍咁L貴 下個活動唔知係咪風屬

抽唔到佢 呢2個我點解
on膠膠既

抽到有

換果張卷又冇佢既池黎

隻game 算幾良心，打晒後篇又有幾百石可以十抽

首抽完而家咁樣應該點做

派左石！！！！

唔介意刷首抽最好刷莉法/羅尼耶, 識全隊補血打到中後期輕鬆好多

呢隻驚一樣係單抽旺我

加愛麗絲做隊友刷經驗關超級
之後去競技打到ss拎幼愛麗絲
再打塔拎裝
主線幾時打都得

刷到80級

二星以上卷中亞絲娜

成班痴撚線

fc左呢隻係單抽驚

我中UGO

爆晒機無end game content得唔得架, d人好快棄架啦喎

有咩app驚有

之前另一隻SAO記憶重組算唔算有? 個人&公會排位等你玩家vs玩家

肝完
終於打完㙮

361510540360
日服
有興趣可follow

又係咁更新, 今晚有新野抽?

又loop番個幾隻

4隻LV100都黎都係果幾隻

又半價
又中桐狗 就黎夠兩隻100

清哂關 邊有石抽

竟然出創世神亞絲娜

一擊即中

食到氣流, 我都十抽搞掂

舊首抽已經過氣, 新入坑刷隻亞應該輕鬆玩

有冇80LV圖睇睇

2把阿絲娜既劍都中哂
但我冇中過角色

抽唔到 睇黎係時候棄game

點睇都唔似細劍

動畫出場未呀

棄了

同小說比個護手改闊咗
動畫把時穿劍直頭完全兩回事添

今晚出了

抽新pool中舊版 我屌

係 第一眼睇以為片手黎

棄左GAME成個禮拜，搞到又想玩番

我都10抽中 但唔中把細劍

1500先中
再見冇晒石

爆死

日版劇情有冇中文字幕 定係國際版先有

新仔入坑第二日
想問下有冇必要抽亞絲娜？

絕劍廢的

我都覺，本身抽到4星好感動
用用下發覺癈廢地，補血綁死補自己
依家純粹拎黎打C儲心意

升到90級都廢到

重新玩過

史提西亞用後感, 定位support角色, 非必要有愛先抽
係聖堂應該有唔錯表現,
但係PVP就不了。

而家首抽抽邊隻好

alice

新手LM

玩左幾日
唔計刷首抽同必中券之外 淨係試下頭7日哥張3*必中券中過一次4*咁大把
抽左過百抽人同幾十抽武器 一次4*都無中過 係重複都無呀痴線
本身覺得張GAME都OK 好努力刷EVENT 但已經唔想玩

首抽必中一隻
之後中多一隻
7日登入4星卷一隻
之後ALL IN公廁娜
然後沒有了

想問下幼女愛麗絲突破果d野果2個任係咪都係主線黎？

聖堂

新公廁

連normal條龍都打唔贏，cls

可以出到打到贏為止

新亞絲娜，抽既愛麗絲，幼女愛麗絲，4星絕劍
你覺得邊隻突上100先會好d
愛麗絲90左，其他都係80

愛麗絲95先係完全體

不過唔同屬d突石都唔同
y not both

因為我新入坑d突石唔夠
依家靠係咁打活動換石再去直接100粒咁換翻黎
聖堂又得翻幾日，驚趕唔切
搭單想問埋，換4星甲果粒道具，係要打hard先跌定打normal條龍都跌

normal已經有一件

想刷隻首抽隻亞C娜點睇

全部人都國際ser?

如果想抽補血學妹／莉法，係咪抽必中補師果個最好？
利申，d半價用哂

而家有愛麗絲同莉法了 打緊主線囉石一野轟落新公廁到

why not both
必得拎愛麗絲 再抽公廁神

咁會唔會刷到出年都未開到波

有冇方法skip佢啲教學 刷一轉半粒鐘都黎

乜你仲刷緊

我都冇開過波 見到出左公廁神想J埋一份

i see 記錯人
玩吧,好易抽

返屋企再尻 公司刷太顯眼

邊隻補師好D
學妹

hi

差唔多

用新公廁回？

焗抽新pool先有新公廁把劍

依家係咪未有方法拎到4星短刀？

新娜姐好似單補
似ugo

全體

回復小

學妹同莉法係咩？
我未升技唔知會唔會變

中

一入見到你兩個以為入錯fgo post

唔會啦，加咁少，俾角色用好過

Normal聖堂50個幼女愛麗絲
主線200
剩低150個係hard聖堂到？
我終於打得過normal聖堂想突但係得50個

終於打完個normal
得返500石

有咩角同武？

乜鳩都冇 抽隻臭雞抽左我千幾石

影黎睇下

又要恥笑非洲人

抽哂D半價武器 1把4星都冇

會唔會追新廁把劍
我諗緊抽唔抽150好貴

唔抽了

成個post都係得海豹

唔係半價好肉赤

點解唔係神版

唔可以分兩日打？

出擊次數除左重打好似冇方法回 所以頭2層用3星角打完先用主力隊直上

邊有咁多裝備

刷 3星裝無限刷 飾物刷2星有物攻鏈 魔攻戒 2星突爆唔會差過3星突爆太多

依家去刷...最後一日

好撚CHUR

飾物係刷邊個？

珍

升左 著住先

Event入面有個常駐武具生成 入到去來回咁行撞怪刷 刷到彈句野出黎話冇曬怪就打boss

刷一轉咁鬼耐 都唔知刷到幾時

尼痴有無得訂e隻惠惠

日版1080 加運
有興趣就pm我fb page啦
係sao post講唔係咁好

升低星打塔呢個設定真係好撚弱智
仲要d人係難升

打尼痴就搵到？

尼6屋呀

用3星打頭一層已經想死

ok

3星 揀d識補血 同 克屬
搵一隻4星帶
儲滿心意 尾關一發流

狂打exp關

我係咁

唔該

我解埋單手劍任 有幾隻三星好用
3星最好帶 d有補血 charge 同 全體A 搵一隻4星帶住

其實主力得1 2 4其他都係求其拉 另外3星愛莉絲個妹都好好用 不過冇升到所以冇放入隊

你有光補 尾王打火龍就輕鬆 用3星補長期黃血

我淨係抽到補血...冇charge用

仲有一日果個裝備event件甲係咪要刷到一人一件突滿? 隻戒駛唔駛突滿

如果無charge 就拉長黎打儲心意 普攻>補血>普攻
正常2 round 儲滿心意 尾關用隻四星轟落去

隻戒子我覺得冇乜所謂 防具必突爆 突爆同普通未突四星差多少少

我刷完啲任都冇刷落去 好似打十五次 加埋幾件4星甲夠2隊用 戒指主要打火龍免10%傷用

講錯 戒指係加傷 甲先免傷

尋日先開波 見到咁多event chur到
btw我見人話要有光學妹先夠打條火龍 我得莉法做補係咪會比佢秒

火打風2倍 應該都危險

可唔可以用主隊先撞一次火龍，未有角色死既情況出去，食包補血再用主隊繼續撞？

其實小愛莉絲都夠補 主要個隊搵多啲水屬角帶埋活動裝打 試左次火龍咁樣打隻4星奶除左加break 都唔出場咁濟

隻戒係咪唔駛突爆都有event效果

我隻幼女alice得80
過normal得50粒突破

原來比巴哈fake左 係加pvp效果唔係火龍

衝主線突左2下先

成日俾人50層撞死我一隻

真 傷害高過火龍一倍咁濟

莉法被克好易死
我好早之前 無光補 都係一隻3星補穩過 所以有光補先贏到是假的
桐人 alice 娜姐 小alice 小學姐 單眼alice/charge 角色一隻 3星全體補

3星補得賽魯卡有升有突
睇黎要升隻辛
入坑4日，忙過翻工

一開始係肝
好似我咁乜都肝哂 又無石掘就無野做

得呢隊打火龍
一係臭雞lv80換莉法
但補得好少...

依家燒石買體肝緊主線normal拎幼女突石
肝完normal仲要肝hard 跟住就肝聖堂

過左, 但點樣解淨係用女人通過聖堂

唔用男人過

0/7 要打7次?

7層都用女打

屌又要打過
第一二層用左隻桐狗

火龍我係咁過 主要武器補救到

過埋HARD 100埋小愛之後先再打過

佢event好多回ap item換
30分換一粒 我有100粒唔洗點爆石

我拎哂黎換解放結晶，技書，寶石碎片之類

幾時先再送EVENT 4星呀...唔夠用

新手係咪應該pvp沖ss囉小alice先?

主線hard直接12章開始打就得 不過唔易打

我覺得衝主線同啲就完嘅活動任務先 拎曬石抽曬半價角色+武器先好啲

有時候就打下 好快

我好似玩左4日就打左上SS

痴線，12-1打元老長已經唔夠揪

方法錯左姐 主要break到佢 主力打長老就得 其中一個打法就係單體輸出主力放曬去後備再換出黎就可以直接打長老 長老好少血幾下收佢皮

低能隻HARD魔像一下打我9000

魔像用魔法打

乜都抽唔到邊有咁多種唔同角色對應

有新?

上一個全劍都未解就冇左

得5粒都唔知打唔打好

點解隻game可以咁撚肝

用咗625石落新pool連1隻4星都無
我應唔應該繼續all in新pool

你搞到我唔想入坑

紀錄下先
Hard mode 挑戰全女 無學姐
第1層 卡迪(3*)紅毛(4*) 小愛(4*) 武器妹 (3*)
第2-28層 卡迪(3* 死左) 絕劍 (4*) 小愛(*) 武器妹(3*)
第29層-49層 莉法(3*) 莉法 (4*) 大愛 (4*) 絕劍 (3*)
第50層 閃光(4*) 單眼(4* 死埋) 絕劍 (4*) 莉法(4*) 絕劍(3*) 公廁(3*)
陣間再打埋佢

當你肝晒就唔肝

我一開GAME佢成 5 6個活動好似好多咁

之後會不停升LVL回AP
追追下依家冇野打
(打唔嬴)

其實打多次聖堂都唔知為乜

5粒換一件4星甲

係新公廁娜發揮既時候 單體A+魔傷

點解我10粒

lv80 ugo秒魔像

打埋火龍了,
閃光(4*) 學姐bb(4*) bb愛(4*) 公廁神(4*) Sub 絕劍 4(*) 大愛 (4*)
B grade

ugo冇獨立pool抽,機率上黎講係咪仲難抽過新公廁娜
利申 all in左落保證3星補師個pool到1隻4星補師都冇

岩岩個weekend唔係有UGO pick up咩

好似係wo, 岩岩入坑幾日d石拎哂去抽半價都冇乜留意

打多次有咩拎 normal同hard各一次應該夠拎二百粒覺醒石掛

每晚11點之後都睇每個角色動作一次先有得skip
有無人都係咁

第一層

第二層

第三層

第四層

第五層

第六層

第七層

全部都s rank 中間唔小心 死左隻3星
如果冇100alice 其實90都ok
小學姐 小alice好重要 特別係你無乜真四星
三星主要揀 c=h>全體a 一定要用克屬
最尾幾關有石像怪 用小alice可秒

補充
3星頭3關重要 最理係1 四星 帶1隊 三星 之後反而易打
全力出擊就得

你100alice係重覆抽到2隻?

係
重覆好多桐狗 有紀 alice
無新娜姐

屌,我都想100alice
桐狗單體真係大力到痴左線

我桐狗都100

我大酋長,有劍冇角色

點跟,我隻隻80/85

我玩得耐嘛
新角一出 我d舊就比人吊起黎打

btw如果打聖堂其實 85/90 都夠打
我初初d人都係80 85 去打 係成日紅血
宜家返左去刷fatego

呢排冇時間玩 諗諗下都係放棄
唔知會唔會有人接手（日服）

咁多4星武...我得一把

退得咁突然，我岩岩終於過左hard聖堂

留個ac 得閒攞下石抽下野都好

玩刷首抽都玩飽 刷一刷半粒鐘

首抽驚

諗住刷邊隻首抽我直接首抽alice就開波

隻驚有冇淘老AC買想要新廁娜丁下

想刷alice+新廁神 但得一次有4星係普廁

而家隻驚咁新實貴啦

alice起手推主線好快，一開波玩d石好快儲唔少
跟住all in公廁就得

我都係ALICE開波
第一次由吉歐
第二次桐狗
第三次火妹
第四次先ALICE

首抽alice
第一次alice
第二次絕劍
第三次allin新公廁

我講首抽...

第4次ALICE先開波
之後抽光妹
7日中必中莉法
之後ALL IN 新公廁....

咁我試試 個個ac頭20抽3四星好似都有啲運仔 雖然中普廁唔中廁神jm9

ALICE好似有分眼罩版邊隻勁D

我仲未login夠7日
期待緊張4星中乜

希望你唔好中重覆

首抽提潔加新亞絲娜 係咪重刷好d

個人認為 都係alice首選 主線 event item關 推土機
之後新公廁or其他補or打手

ok 咁要刷到有alice

想中隻莉法／ugo

莉法好大奶

最主要係我冇4星補當然大奶奶都好重要